免費占卜，先到先得

我係一位業餘占卜師
想累積多啲經驗
幫大家免費占卜，一人一條問題
TG： msmoon11

我姓習，名叫近平，
年齡66歲
想問：我未來前境

由於人數眾多，請耐心等候。

之前一直想轉工
不過依家做落份工又好撚爽皮
但都仲係想轉份人工高啲
黎緊最快幾時有機會

嚟緊會唔會遇到對象發展 thx

請去tg發問

無tg